［Gundam vs] 上網慢就咪撚玩啦

上網排又成鳩日打裡去打排位撞，另外果三個人比你累到lag曬機啦屌你！